[12萬訂閱] 點解依個高質外國Youtuber 得咁少訂閱?

香港果啲拍下片門箱, 鬧下觀眾, 鳩下鳩下已經有十幾萬訂閱

已follow

有訂閱到佢 佢真係好勁

無人理

支持盜清！！

兩種風氣

普通